全新AJ1邊度放？

咩色咩size啊

可能我有性趣啵

黑紅白 鞋依家喺條女屋企，圖後補

巴打放上carousell啦 但好易中伏
你係邊款咩size 放上黎睇睇?